\begin{problem}{Гемоглобин}{hemoglobin.in}{hemoglobin.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Виталик Аксенов
%Автор условия: Анна Малова

Каждый день к Грегори Хаусу приходит много больных, и у каждого измеряется уровень гемоглобина в крови. Данные по всем пациентам заносятся в базу данных.

Но волчанка попадается один раз на миллион, а работать с остальными неинтересно.
Чтобы Хаус не выгонял больных, Кадди иногда запрашивает статистику по $k$ последним больным: 
ей хочется знать сумму их уровня гемоглобина.

Также Хаус~--- мизантроп: он смотрит уровень гемоглобина больного, 
который поступил к нему позже всех, и, видя, что это точно не волчанка, 
выписывает его из больницы и удаляет информацию о нем из базы.

Автоматизацию процесса Хаус поручил Чейзу. Но Чейз почему-то не справился с этой задачей и попросил вас ему помочь.  

\InputFile
Первой строкой входного файла задано число $n$ ($1 \le n \le 100000$) ~--- число обращений к базе данных.
Запросы к базе выглядят следующим образом: $+x$ ($1 \le x \le 10^9$) ~--- добавить пациента с уровнем гемоглобина $x$ в базу,
$-$~--- удалить последнего пациента из базы, $?k$ ($1 \le k \le 100000$) ~--- вывести суммарный гемоглобин последних $k$ пациентов. 
Гарантируется, что $k$ не превосходит число элементов в базе. 
Также гарантируется, что запросов на удаление к пустой базе не поступает.
Перед началом работы база данных пуста.

\OutputFile               
Для каждого запроса $-$ вывести уровень гемоглобина в крови пациента, 
а для каждого запроса $?k$~--- суммарный гемоглобин у последних $k$ поступивших пациентов. Ответы выводите в порядке поступления запросов.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
7
+1
+2
+3
?2
-
-
?1
}{
5
3
2
1
}%
\end{example}
\end{problem}
