\begin{problem}{Назначения}{prescription.in}{prescription.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Андрей Комаров
%Автор условия: Алексей Цыпленков

%Есть некоторая строка. Возьмем один символ и выкинем из строки все такие символы. 
%Задача - получить минимальную возможную строку.

Как известно, доктор Хаус очень не любит ждать. Особенно он не любит, когда его
пациентам необходимо ждать в очереди на операцию. Обычно с этим проблем не возникает,
так как руководство больницы всегда готово пойти на встречу лучшему врачу. Но сейчас,
когда Форман уехал на конференцию, Хаусу приходится идти на отчаянные меры.

Недавно в больнице установили новую систему регистрации оперируемых больных. Хаусу 
пришлось нанять хакера, который взломал эту систему. Выяснилось, что в базе
каждое назначение на операцию хранится в виде строки, которая может содержать 
маленькие латинские буквы, цифры и символ подчеркивания. Однако хакер, в силу 
невысокой квалификации, может изменять назначение в базе, только удаляя из него 
все вхождения некоторого символа. Кроме того, оказалось, что из каждой строки в базе 
можно удалить вхождения только одного символа, так как иначе она признается недействительной.

Доктор Хаус выбрал запись, которую он хочет изменить, и теперь ему интересно, какая
лексикографически минимальная строка может из нее получиться.

\InputFile
В первой строке входного файла находится описание назначения на операцию, которое хочет исправить 
Хаус~--- строка  $s$ ($1 \le |s| \le 10^6$), состоящая из маленьких латиских букв, 
цифр и символов подчеркивания.

\OutputFile               
В выходной файл выведите лексикографически минимальную строку, которая может получится 
у доктора Хауса.

\Examples
\begin{example}%
\exmp{
house\_g\_0101\_first\_january\_angioplasty
}{
hose\_g\_0101\_first\_janary\_angioplasty
}%
\exmp{
khoukse\_k\_1012\_tenth\_december\_endoscopy
}{
house\_\_1012\_tenth\_december\_endoscopy
}%
\end{example}

\end{problem}
